有無人因為疫情而快將分手/分咗手

尤其是long d個啲

有
已經兩個月冇咀過同屌過佢
佢死都唔俾
就黎頂唔順同佢分手了

最多咪幾個禮拜 係啱嘅 成年都等到啦

絲打 依家武肺咁勁 唔好周圍走好啲 繼續忍耐先係對你同你男朋友最好嘅選擇

我就係因為疫情分手 ，疫情之後，我地都好少見，因為大家冇乜口罩。而佢又因為公司開始炒人，全家失業好大壓力，咁啱前排又比我捉到佢出軌，大家分開左一排又係翻一齊，我以為我原諒佢，大家就冇事，點知佢今日又同我講要無限期分開冷靜，原因係公司壓力大，過一排事業穩定左再搵翻我，不過我都預佢唔會搵翻我，到呢一刻都未接受到呢個事實。

多撚謝武漢肺炎